你班醫護撚捨得離職未？

政府當你狗，你出去開診所都唔止哩個價啦
唔好同我講醫者父母心
唔通十年唔出糧你地都ok?

開診所唔洗錢咩

要供樓，不了/

醫生fg都6萬幾
租個舖位幾個月都翻本
你幾時見過診所執笠

醫護定醫生啊
護士都開診所？

咁你辭撚左職未？
你就要食飯 人地就唔撚洗食飯？
自私閪

冇人脈冇經驗冇人識你
阿豬阿狗幫襯你咩
邊個會冇啦啦轉醫生睇

醫護不嬲跟公務員
當日一眾反對公務員薪酬趨勢調查加薪就預左
2003年沙士有版你睇